風筒選擇

google爬文睇中左隻parlux 385 巡過幾間髮品店都唔見有得賣
有冇巴打知香港邊度有得賣???

有無去髮品店

有錢一定買dyson

Dyson 貴 但值

babyliss 2000w $500

去左旺角槍街 近旺角道水務處幾間都唔見有

成2000幾

係咪hktvmall賣緊475嗰隻？

樓主如果平平地可以去荃灣 千式嗰個商場 2樓 嗰到有salon 風筒賣 價錢都幾平

500-1000我都ok
但今日去埋李有記都冇parlux隻385賣 都唔知買邊隻好

廟街

呢樣真

紅磡 鉅記行 好似6xx

Amazon買左ghd air，不過買時冇留意電壓,要用大大舊既變壓器

元朗輝煌有
價錢好似仲係最平
仲有好多款型號你選
如果想買babyliss既話
間野旁邊都見到有賣

dyson 有咩咁好 個個都話正

平衡好好，對比其他係細聲好多，吹風唔係死熱，日日對住外觀好重要

我成日會整跌風筒

咁究竟邊個好？

babyliss

parlux

有錢一定dyson
半夜唔怕嘈住屋企人

我個HD01 在G2 買, 不過最好唔好插拖板

Pan記咩 na57

女友係日本酒店用完即刻買個返屋企用